寫左兩封請假信

寫左兩封請假信

收皮啦P牌仔

多謝

想放假就喺戰場放啦
大家都忍緊
你唔好背棄戰友

等緊你入pantry食住零食講是非，唔準請假

可惜我pantry係無人

戰場都無膽入

老細已經當我係透明

喂，咩事，敏感時期唔好講d咁既野

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

鼓起勇氣去發夢
將來同大家一齊享受民主自由香港

巴打，有咩講出黎，我地好多人會聽
你信都寫埋，明白你有計劃
但請你可以暫時hold一hold先嘛？
好心痛同好擔心你

巴打唔好呀

無啦啦咁多P牌 大家要小心判斷

巴打應下機

我們仲需要你阿
場仗仲未打完架！！！

巴打，一個都不能少呀！

但係班夥記拉住你 求你唔好放假
你放左假佢地點算？

屌你申請個p牌就係為左打封咁既野
有無搞錯, 仲有大把野做架

身份所限，老實講，一個低級公務員，做唔到D乜為你地打氣

我好多年cd_rom只係近排的起心肝開正式acc

未有事，只係睇唔到前景，仲要辛苦一班學生

傻系P牌

謝

巴打你依家點？

未有行動，諗緊要點做

巴打冷靜！！！唔好意思我去左推其他post!
黎傾陣啦好嗎

巴打！！

巴打覆下我

Push

巴打去左邊

巴打黎傾下計啦 食左飯未？

唔好死，真係唔好死

巴打頂住！

巴打食左飯未

唔俾請
同大家傾下計啦

朋友，我地大家都好擔心你，我見你寫既字，其實你仲好關心同埋擔心你既屋企人，不如同我地傾下，你想都可以搵我傾兩句

推

唔好做傻事就ok

人呢

已經8點半，唔知你有冇食野呢？如果未，呢刻應該都幾餓，可以既話都去食啲野飲啖水呀

食左野未呀 係唔係到

出黎傾下計 食支煙冷靜下先?

去左邊呀？有好多人等緊你！

未做

有巴絲支持，還可以，起碼不是孤身一人

小弟不食煙火

都叫倒左D野入口

我喺英國支持你，加油呀

呢個假想請好耐

食左D咩呀

麵

係唔會，唔係未

有食野都好，我地好擔心你

搵人lihkg吹下水
我都唔係幾識同人講野

收到，多謝各位巴絲

呢個請假理由唔接受

我直頭唔識同人相處

唔係失望，直頭絕望

無人批你請假呀份工有排你返

我都係啦

你落地獄
永遠要對住林鄭 冇得超生
你覺得值咩？
緊係喺天堂開電視睇下傝地喺下面點折墮法好玩啲啦 你唔係咁都唔識揀？

放假放一排好啦, ok?
經過呢個月之後 我地唔係都更加清楚 無論自己既諗法係點 都總會有人係身邊支持住自己咩？
無論係咩原因 我地都唔想再見到有人犧牲啦... 有咩問題既 試下搵唔同既人幫下你？唔好自己攬哂上身

抱埋孫先諗啦，我媽以前叫我唔好生bb，宜家話阿孫早十年出世就好啦～ 聽到叫爺爺嫲嫲公公婆婆個心都溶埋！

仲有個仔俾人蝦個陣，你唔喺度，邊個幫佢出頭呀？阿仔拍拖有問題問邊個呀？慘豬呀～

有得放一排就話姐，已經放低好多，不過都係無人支持

佢仲有呀媽，呀姨，姑媽etc睇住

究竟生存既勇氣大D，是死既勇氣大D？

你對得住自己咪去囉 當然唔建議
唔洗諗其他人 諗自己得

當時我諗唔開 差啲跳落去

唉唔識講 一時三刻情緒 影響一世
唔抵

有點兒肚餓，不如出黎飲餐茶講下蜘蛛俠劇情？

Good idea